[元朗恐襲]網傳受襲人仕可claim 港鐵第三者責任保險

麻煩share出去, 元朗事件傷左既去 claim返 港鐵第三者保險

元朗站白衣黨無差別襲擊途人事件︰
本人今日曾致電港鐵公司，代表港鐵公司既 馮偉程先生( 當天當值經理) 表示, 就元朗站白衣黨無差別襲擊途人事件，可以正式向地鐵公司遞交書面通知，申請第三者保險賠償港鐵，港鐵公司聲稱收到遞交後, 會有專員處理 (並不代表一定會賠償)
如有疑問，請致電港鐵熱線︰2881 8888 馮偉程先生 內線電話: 1206 ，如遇馮偉程先生休假或病假，請致電另一當值服務經理 陳先生, 內線電話︰1208

以書面或Fax或網站上的意見提交方式遞交，內容包括︰

1. 當時狀況
2. 要求賠償
3. 聯絡方法

郵寄地址︰九龍灣偉業街33號德福廣場港鐵總部大樓 港鐵公司 公司事務處收

網上提交:
(謹記，一定要選擇 請回覆 電話 / 電郵)

Fax: 2208 3161

Pish

PUSH!!!!!!!!!!

唔好意思借個位!
如果道歉有用，點解仲要法律!

[請廣傳] 全面抵制經濟日報集團! 經濟日報副社長石鏡泉煽惑他人煽惑公眾妨擾! 誓要將佢繩之於法!!!!!!

【拯救家人2.0】邊個仲睇e-zone、Utravel既同我入黎

push

推